何君堯：無回鄉證者等於港獨分子！

立法會議員何君堯昨晚於facebook直播時，提到有指香港現在有上百萬人沒有申請回鄉，認為這些人的心態就是「支持港獨」。

何君堯早前到北京找朋友，並如常於晚上進行fb直播，被質疑是「翻牆」做節目。他昨晚在fb直播回應時，批評質疑者是「死蠢」，「未去過那個地方就亂咁估，你喺內地唔可用fb，但（如果）本身用兩地通電話，一樣可以上到網，可以上到fb，咁基本嘅事都唔知……我使乜翻牆啫，我淨係畀多幾百蚊月費，我咪有呢啲服務囉！」

何君堯之後指摘質疑者不學無術，「可能連回鄉證都無」，又提到有指香港有上百萬人無申請回鄉證，「呢啲人究竟咩心態呢？咪就係支持港獨囉，或者根本都唔去大陸，唔鍾意去」。

他強調，「做人要有多啲選擇」，不應只有一條出路，「自己係中國人又唔承認自己身分，中國而家經濟同發展一日千里，有佢嘅好處你都唔去，陰公，有金喺嗰度執你都唔執」。

多謝何君堯曲線承認香港最少百幾萬人支持港獨
有你呢啲豬隊友 中國政府真係多得你唔少

唔鍾意番大陸就係支持港獨

隻癲狗又吠

上北京俾人屌到傻咗

有外國護照同去外國讀書就係勾結外國勢力反中亂港嘅人

佢黐Q左線呀！

咁揸外國護照全部都係間諜啦
拉鳩晒班撚樣入集中營

迫人港獨~

何妖萬歲~

建制派班撚樣個個拎住外國護照點計

嚟香港旅遊嘅大陸人都係支持港獨

做乜撚呀
人地唔想去都要畀你屈做港獨，痴撚線

未上過去叫雞=港獨

笑左

開始扮癲
淡化殺無赦

自己ON9話人ON9

鬼唔知香港卡返大陸上到FB咩 家陣係話你大陸上FB犯法呀

殺無赦

俾人取消張證既又點

百萬

之前話殺港獨人士
宜家又定義埋邊啲人係港獨
冇證人士睇住啊

有冇人有保皇狗家屬嘅list

點解仲未收皮

唔好放過佢呀！

姐係有外國護照就係顛覆國家政
大陸班高官真係多得你唔少

計我話
係香港既都係港獨份子
去蝗蟈要過關架

條友係咁膠化個討論

建制派好多人嘅屋企人都有外國國籍，佢哋又係反中亂港份子？

港獨之父2.0

遲下條友應該講到幫襯茶餐廳都會係港獨分子，進教係勾結外國勢力，去日本旅行就漢奸

全球七十億人支持港獨
係港獨份子

佢意思係咪無回鄉証既全部殺？

幾時死阿呢條陷家剷

呢啲人唔X咗佢做咩呀！

條友係咪駁第日上庭可以扮精神病？

大陸嗰陣唔批回鄉證俾議員係咩意思

張回鄉證 過左12歲就冇整過

將來投票選特首要有回鄉証先得

我成日番大陸做嘢，每次去都覺得香港唔獨立真係唔掂

對港獨分子要殺無赦
無回鄉證就係港獨分子
即係所有無回鄉證既都要俾佢殺無赦

我冇回鄕証，宜加好驚呀

換句話
一d土生土長既南亞人都係 一d土生土長既鬼佬都係？
佢知唔知講緊乜

究竟呢條友做乜鳩

係咪傻撚左

仆街了 幾年前開始已經無續回鄉証
變成港獨份子了 要被殺了

真 • 港獨分子

經佢講一講
下次蝗國人會唔會落黎炒data card

條友入曬魔
搵人打救佢啦

條友越嚟越搞笑

條友越睇越似精神病患者

支聯會泛民嗰班全部都係港獨

長毛係港獨

喺一個禁fb嘅地方大大聲話俾人聽上fb

痴左線

我而家每日生存既動力就係睇妖神仲有咩偉論

中共多謝佢唔少 又整到個型象更討厭

即係每個香港人一出世都係支持港獨

犯左幾多種謬誤

終於超越陳雲

笑撚到癲
咁多沉默者只係返工都比你當港獨
何生 你係咪迫人屌你

仲話自己係律師，講嘢九唔搭八，一啲邏輯都冇

何妖今次好波呀

就黎唔食菜都係港獨

ho ball

其實佢係咪假膠

叫隻🐕自己整本字典la
咁撚多自創解釋

咁唯有認我係囉

所以何君堯真係令我哋又愛又恨㗎

港獨突然增添百萬雄兵

唔食大陸菜=港獨
唔嫁大陸佬=港獨
唔娶大陸妹=港獨

扮精神失常甩罪

何妖想取代689做港獨之父

繼續癲落去啦牛屎紳士
最怕你唔吠咋

又話死到臨頭其言也善既

咁係大英帝國讀法律係咪叫叛國賊

我反港獨都覺得佢on9到震

港女剪老公回鄉證又點計？🤔

請珍惜河妖

咁即係只要容許永久性香港身份証自動成為回鄉証
就可以完全消滅港獨

何妖有冇諗過：

全世界有回鄉證嘅人多，定冇嘅人多

me none

加埋殺無赦，地球應該得番中国人

原來有成百萬香港人支持港獨！ 大事可成了。

多謝何生提供數據。

中国人邊到有回鄉證？

駁唔到
殺到所有人死晒

有金執

哦 原來係為左有金執 有好處 所以先親中嘅!

開始理解陳雲點解咁撐佢
應該係院友黎

香港大屠殺
一百萬
唔知外傭要唔要殺

成日覺得 689 何君堯呢啲人
會唔會係終極無間道 做溫水煮蛙既警鐘
唔係點會咁撚on9

香港希特拉

咪同連登五毛一樣
乜都係港獨

好想睇何妖有一日做特首,到時全香港攬住一齊死,好過而家半死

冇回鄉証係港獨分子
一百萬人冇回鄉証
港獨份子殺無赦

三樣加埋 結論係 何妖想殺一百萬人 勁過恐怖分子

間諜風雲

佢拎住幾個外國律師資格又點計？

曲線話有百幾萬人支持港獨??

咪中計呀, 佢想玩膠

玩到無人記得佢殺人論

無回鄉證等於港獨
唔捐器官等於殺人犯
快d捐晒心肝脾肺腎

坐得未丫屌
虛報學歷屌你老母互相包庇

我冇回鄉證 何君堯要殺無赦港獨，係咪即係話佢要準備殺我

好驚驚，係咪要報警

點止 佢偏好殺細路仔添

佢想係香港殺一百萬人

鬼佬鬼妹通通有殺錯無放過
by君妖

何妖係咪傳承689既港獨之父精神

全球60億-6百萬-13億
都支持港獨
大家點睇？

癲得黎好撚好笑

我真係幾年無續

假如有回鄉證到期
咁咪一到 到期日自動變港獨份子

柒味出晒嚟

「做人要有多啲選擇」，不應只有一條出路
咁支持港獨有咩問題

佢要殺閪百鳩幾萬既港獨份子

佢痴左線丫

真•走火入魔

好似老納平時出啲膠post

一年前好似有17%人支持本土派 當10%人支持港獨 依家何妖話有百幾萬人支持 即係大約20%人口支持港獨 估唔到一年之間升左10%人支持港獨

On9 閪 香港原居民拎回鄉證托呀？

其實支那官方係叫港澳居民來往內地通行證

明明得個幾百人係搞香港獨立嘅人，而家變左過百萬人

繼689後又一港獨之父

用錯方法奶共

突發

全世界都係港獨分子 !!
拎住外國護照既中國人就係漢奸走狗賣國賊 !!

係火上加油，無啦啦衝出嚟自己define「殺無赦」對象

諗起長毛個啲唔俾申請回鄉證定俾大陸沒收個啲
即係大陸要佢地搞港獨？

轉移視線

咁有留港證係咪香港人呀？

冇申請回鄉證=支持港獨
支持港獨=要殺無赦
唔通佢想發動大規模屠殺
利申:港獨撚

我係共慘黨就一定會懲治何君堯
呢啲人一定信唔過

你放撚心啦
大陸人驚撚過香港人
一唔係拆撚左個關去 行一國一制
高官仔女資產全透明比中共
你估會驚d定香港人驚d

港獨勢力暴增

正如言論自由都係有限制，選擇出路都係有限制，即係你可以選咖哩味屎同屎味咖哩，但唔可以選擇食飯

佢係咪想痴線脱罪

我都冇

我無呀
要殺？

佢話做人要有多啲選擇係咪姐係暗示叫你去續BNO

洗頭艇

周身起火,亂鳩咁拍
之後話自己痴左線,
做戲脫罪

對患有精神病嘅人，就算個官判佢脱罪，都一樣可以強制佢入小㰖

一個急燥嘅人，比人迫到埋牆角連氣都抖唔到，之後啲行為同決定就錯哂 繼續咬住佢應該自爆

傻左

我要做漢奸

去外讀咪通番賣國

原來有幾百萬支持港獨

我非常以港獨為榮喎

天生港獨

被港獨

習近平全家都係賣國賊

走火入魔

曲線支持

照佢方法理解係取消你既人=支支港獨

計我話有香港身分證都係港獨分子

佢真係好趣緻

何：全世界都係支持港獨嘅入子

咁我認囉

洗頭艇咪益咗佢

非共即獨

不用分得那麼清 殺無赦

有外國國籍=自動放棄支國國籍=冇回腥證
巴打，習總 is watching u

佢咁勁隻身去北京面對13億港獨分子

何君堯咁係咪要殺哂支持港獨果百幾萬人

製造分裂

比佢做特首真係加速死亡

問題係根據何君堯嘅邏輯，就算共慘黨嘅黨員都係港獨分子

君堯身在曹營心在漢，功成必有你！

特首？
赤柱監獄入面嘅特首呀？

這

佢真係痴撚左線

post 上何生 facebook 問下意見啦

律師思維？？？？

張回鄉證成四百蚊，何妖你比錢我申請呀

呢條友癲夠未

唔係工作需要都唔會申請。

班南亞仔表示 ...

叫雞叫陀地都係港獨

豬隊友